美國證監會凍結18名交易員資產 主要來自中國

美國證券交易委員會凍結18名交易員的資產，他們主要來自中國，涉嫌國際市場操縱，數年來非法獲利超過3100萬美元。美國證監會說，這些交易員操縱逾3000隻美國上市證券，歷時最少6年。他們涉嫌在多家經紀公司以他人名義開設百多個帳戶以操縱股價，製造虛假交易牟利。證監會相信操作仍然持續。當局表示，被告在知情或無意中不知情的情況下參與證券欺詐計劃，有關交易員多次收到經紀商對他們的操縱性交易發出的警告。

RTHK 2019-10-17 15:19:20

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

有浸戰火味了
中國輸左就會打仗

[突發] WashingtonTimes : 中國報復性拘捕兩位美國人

very good ball. don't let the bastard escape from any aspect
Sir this way!

美國好波

涷得好

回血劍

剿滅共匪